[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3319)

主盤 頂緊

主NG

快到

slow

-2

連c未

角大已死

主場又伐木celebration 了

完場啦屌係老母

改名做明日花

你老母臭閪又造假角9角完場
正仆街

主ng

太易玩了

明又中

完場啦屌你老母 all in 左個腎落去

幾有特色 斬木佬主場贏波真係有條友斬木

入多球呀

係好正

斬木狗全隊斷家啦
造假角正仆街

有無人打機,唔想再賭落去

紅咗就好心俾人入多粒

GTA岩唔岩

4:0

完場啦屌你老母

笑撚到
造波造到4：0

大波中

屌 2c都唔俾

易到

有沒人打LOL

ASW

4粒

10秒

屌 我注2. 3b 10k好撚慘

屌咩，10.5B都要JUMP

3.5真係開到 兩場美職都係咁

我

勁撚到呢

真心廢嫁喎 邊到造

LM

77 11c

中呀 3皮3.5

cs/lol la
gta 一玩玩成日

我要角啊唔係goal啊

有冇人派

me
名?

連角啦屌

me

lm

招初中妹妹ML

逃避現實係唔撚得嫁 拿拿林入錢追數拉

岩 LM

下場

No c

完場未

3/3.5買唔切 2.5/3全格算係咁了

好正 10.5s cashed

角球大細 星期六 55 波特蘭伐木者 (主) 對 洛杉磯銀河 (客)
細 [9.5 個] @ 2.10

頂唔頂到

大家準備lm未

我明中哂

銀河太撚廢

屌 比多兩角啦

爽？

Boom

full name?

2連C派 100

Boom m9

Lm

Me

Ky11角又中 想做你頭馬
我好大隻

3.5 goal
輸cute左 3rd LA

以後唔撚買盤 跟明亮買角仲好

未11c

睇黎仲有球

今朝啲角球真係好撚西

角細

應該係 主

你勁 我垃圾

補幾多？

my name :天罰提摩
總有無人玩 想波po內戰

呢場好在忍到
唔係角大又死

180k

我得 但我金牌仔

寶巴琴晚有沒買多仔半大

CLS 停左20幾分鐘角

停左三十分鐘角

CLS咁都無角大

11.5 12.5s cashed

一場過中？

500$上

玩下囉 我本身有條中左
打和

我至愛角小

500上18萬

明亮10.5S又中

有 買完訓左
1.85
但串左3場死哂

有無人派？

呢場好和味

角大又針 針哂2場

唔識睇角 跟你算

勁
我尋晚到今朝針番2100

買角大唔太啱我，除非果場真係好靚

屌你老母唔係仆街藍十字 已經追返條數

我明今晚出咩？

LOL name :天罰提摩 我上左線 等你地加 要玩now online

無知一問 冇中到咩

我了

最尾果25分鐘1c都無

正氣伐木佬

原來你s

和

中條撚

頂

中左風 細路仔去打下機算

甲府之後一直西...7月由贏7k變5.5k
未計5、6月西既

-2 要WIN 0-3

無

買巴茶盤不如比錢我叫雞算啦

和牙

派？ 唔派冇人想知你幾多k

-2-2-2-2-2-22

派？

G持

小賭怡情

屌你老母。。
一早又輸8k
有無人派

無 你買讓球主客和
要0:3

佢前日咪派左lor
雖然我唔中

星之力開game

熊貓巴琴日派左2500？

輸撚晒 無交嗌

追撚左廢老，墨超大洗。。

果個黑白版

有冇人叫醒咸巴
我要做百萬褲窿

應該認錯人
輸撚到仆街。。

個個係女熊貓 紅字架

我
我贏到上10k就派
依家7.6k

LOL name :天罰提摩 我上左線 等你地加 要玩now online
-2

屌你

哦
突然認唔到

你一樣係燈 點解唔夠光亮

人做熊貓你做熊貓

黑白熊猫阿

星之力 奈子 雲 係紅定藍？

有寶寶同唔知邊個 自己認頭

上下半場都係踢最後10分鐘

屌埋你

今晚ALL IN 漢堡對家先

睇佢應該會開長燈了

最後召集 等到1點

今朝係場場險勝

On9 name

嘩 仲用ie

今晚又想中漢堡伏

你最尾話買主 我淆左

我老玩家了

me2

你上黎$100鋪1v1

去打L平啦

試彈

War3 到時一齊玩td？

入8k輸淨2.4k呀屌

誰是智障

ok

我個童年回憶

你

未
針下又贏下都係得7.6

我仲加持8000 真心想買主本身

你地邊個話我on9上黎1v1 $100鋪

岩岩訓醒

阿仙奴 對 里昂
里昂今季有沒換攻擊球員?

-2min

今晚再黎

Csgo la 之前小地球

蔚山現代2 1

大佬

me 有csgo但得銀牌

收到風琴日好多人派

carry me

銀河 我屌你老母！！！

Csgo 唔洗課金買槍
你係咪記錯cso啊

d職乞中晒
正常人尾燈都見唔到

今朝輸3k

共勉之

on9星之力

我CSO有龍炮,有沒絲想做我女友

橙 琴晚有野做輕鬆miss晒

10年前都可能會有

我之前直接用skin changer
唔知而家仲有冇

做鴨

冇有獎問答遊戲嘅
就嚟要發夢

星之力幾時3+1

咁多人中500

開心 熊貓巴
全黑喺到我一定乞唔到

銀河唔係角細咩？
無錢派？

但派完個善長職西
中獎者包括
筆
play
奈
丐
同唔記得

個個乜炒

你打牌

澳門？

銀行10c定9c?

揼心口了

11

唔紅點4:0

playhard收到500 未0.0

點解完左場都咁多紅牌

收皮未 又入我數

Btw又抽中500

點撚樣呀

10

岩岩90。 又話10c 球探又10c

之後佢再中100

尾段開11.5

我屌佢老未啦 成日中

3+3紅

數緊角？

P牌 抽中要Skip

但係你抽到我嗰份

我了bb

你回到血未？

屌你 唔係

開心仔

佐膠又出嚟累人dllm

失血中

唉我等asw carry你先

明神正數左

今晚

Agger

被遺忘的莎狗

下次改名唔記得

星之力P

7點先開始

幾時再同我同路

又唔中派

有無人派我

借人200 再走數

河床12碼

唔好執笠先

輸到申請左破產
有冇人借$20嚟食個m記

善長

出黎打牌 請你食

有無好心人可以派我？

但要6K上到10K先派

第一個lm

收皮啦天仙局

Diu nei無份？

角重未派？

好撚攰 做緊狗 想去按摩。。。

琴晚班手足咪派左你

Sane 半一派錢波

支持了

手頭上有$100 但都係忍手唔入了 無收到派就唔賭了

含撚服務一次$20有意pm

派我

想整條3串4
有咩推介...

利物浦 對 拿玻里?

tg

Tg咁多所謂大蛇 點玩

今晚有場必中波有人想知都唔講

想g

?

咁撚嚴重.必中!?

跟你

比人jer緊牙 識刀5識啲人邊個打邊個

珍

幫你吹雞打柒佢
我元朗友大把人

全黑被人jer到變全白

話左出5出水都要屌 賣料好過啦

俄假半大

幫拖未

漂白左

夜晚再玩

有無直播清睇到銀河幾角完

9

原來莎莉中左500
都係唔派佢重抽了

仲唔派 屌佢老母狗會

dodo派me。。。

派我未 輸到仆街琴日

我愛dudu

求止血lm

喂呀

派我得永生

抽我

美職角未派？

你估個個係你
河床12M

未

食吉豬定炒牛好

莎莉今日有咩心水？

搞咩仲未派角

電話費都無錢交俾人cut埋 有無人派我

你琴日中500

仲唔我了

支持dq 莎莉犬

末期哥手下留情

周巴唔係話琴晚12點唔留 重抽咩

我利

ME PLEASE

傻西馬會數能完角未

Gun

想報警

Ios球探係咪收左皮？有冇球探介紹？

微球 同球探一能樣

馬可尼半大我跳樓

角派了

明亮正數1皮了

勁到卜佳 偶像

要gun了

馬可尼半大 派一位絲打同我譚仔

輸4

賭角蠃到仆街
上下盤慘死

Meee

場場都有波入 係我買依場無真係燈到呢

笑撚4自己 jump到傻

唔好咁貪玩啦
輸死人呀 唔好諗住有買就多個機會啦
比自己抖下啦

咁啱好見到有 推下尾數 輸唔係問題 係咁多場波都有波入 係我揀個一場 乜都無依下慘

發動輸半之力

你睇下球探 真係勁到得馬可尼無波入

原來係你

悉尼聯

丹德農和未...

唔知講咩好

今晚利記個場2.5s有冇人同路

馬可尼入波之時就係追和既時候

19:00 辛尼可？

似2.5big wor

辛尼特盤

半大派錢

個大細賠率同上次曼聯對國米好似

中呀 中風

澳洲波俾狗賭

同路喎

漢堡會唔會又撚狗

又同上季一樣
一球超人

黑白巴

話說狗會d波點set？

掃把logo個到禁入去 揀精簡 多數都係齊到

丹德農 1:1

想問利物浦 對 拿玻里 幾點先知出場陣容? 邊度有source睇到..

見到自己開post

通常1個鐘前

去咩網站睇@.@

星期日啲日假韓假去曬邊
要到1900先有波賭

forza app

阿仙奴半一派錢 酉長盃之王

今晚先派錢 絕不走數

okay 訓陣起身

等到了

無球賭星期日點過

打牌

夠唔夠腳打 我又想打

可以走數？

2019仲有人用球探@@

手足們 都冇波賭 一齊去港島行街

你大户
係咪打好大

找左數俾巴打 希望今晚再贏再派

打番兩個鐘飛機先

收到巴打

好悶

冇人賭澳洲波？

1蚊1番

想跟

Comecome

半大24

辛尼特串漢堡

今晚搵三場推三口先

Thanks 🙏🏻

求2串1追數

同求

屌咩 美職咁撚多0:0？

求水了

認真問 有咩波apps好用??

1900俄超半大點睇？

漢堡刷唔刷角

Goal live

車阿

轟我利

仆街買漏左圖拉兵工廠 個盤好撚靚

冇賠率睇??

買撚錯哥登堡仆街

冇

For real?

搖撚準備

你買對家？

俄超派彩係咪都要完場後3個鐘？

唔係，10分鐘有

餓狗大
burger 角大
波琴大波

辛尼特弱陣

係-1000

傻閪先買半一上盤 冇場中架

呢場三串一 希望食滑撚

好多手足都出哂去

好事啊

我feel到今晚半一下盤會好勁

半一詩 出動未

半一詩 字趙文

買咗先啦

出哂名會貼圖

標準列治
地震

阿積士

我超澳博歐盤亞盤調轉郁既

7點直屌主勝

漢堡包猛落飛又想比贏硬假象賭仔

河床12

雲達不萊梅半0全4

1900
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

屌你老母 8點堂....

半大詩 字冇圖
半大秒入 半細gel硬
高水半大 半和到尾
被狗屌也

頭2場大波串埋

沙灘玩緊買定飛客盤

成堂整係開波同完場震

g chi 本身都想
不過睇睇下burger仔 覺得唔穩轉左＃9.5b

呢樣真

尉山現代

21:00 角大100%

寶sir 琴日
14.5b

第十一口 辛尼特上盤

你係連中11？

要入球大定辛尼特盤好

連輸

樓上有半一詩 你話呢

支持

第十一次既第一口

漢堡角大點睇

第十口

辛尼特串漢堡對家先

今晚除左阿狗 唔知仲有邊場穩

金木買咩

200上10000

第一口 迪祖亞拿半主 $200@2.25 ✅
第二口 辛尼特半客 $450@2.15

我針?

辛尼特

同我同曬 應該針了

辛尼特強陣 迪蘇巴 伊朗美斯 巴路斯 阿根廷翼

今晚睇好空難隊坐和望贏

因為你 買家對

sick ball

咩？

大波

7點大波串7半大角

here

紅牛角大

識波

有d料

希望全中

24Jul19
連菲特 普盤 ✅
奧林比亞高斯 盤 ✅
高士路 盤 ✅
葛度爾古斯 盤 ✅
AC米蘭 普盤 ✅
洛杉磯銀河 普盤 ✅

25Jul19
洛辛堡 盤 ❎
AIK蘇納 盤 ❎
保地花高 盤 ❎
士砵亭 普盤 ✅
艾美歷克 普盤 ✅
曼聯 盤 ✅
侯格辛特 普盤 ✅

27Jul19
聖羅倫素 10.5s ✅
華斯高 普盤 ✅
聖保羅 普盤 ✅
蒙特利爾衝擊 普盤 ✅
紐約紅牛 15.5s ✅
洛杉磯銀河 盤 ❎

請繼續支持小弟

我等9點角大

宇宙飛船號2x1 上船了

呢個燈西哥做燈都做得唔撚專業
時燈時唔燈 我洗撚睇你咩

9點邊場 是咪波琴
德2仔 開季有氣有力 角大想串哂

咁早封盤 買唔切

戰艦

下盤好震

瑞超

希望中

金木 支那點搞

Goal

goallllll

0-1

0:1

琴日ajex劇本？

又帶球入場

咁快收錢

半一詩出動

cls

半細confirm

秒goal半細 屌！

秒入 俄超一哥

大炒

俄超又半大全大

點解買唔到

阿茲蒙

秒GOAL

半大呀 唔該

ON9 下盤秒輸

唔記得買客其他

仲有一半

奧倫堡1-1

秒goal

你咪嘈。。。。。

今日美國佬都唔知乜撚野
成堆蛋蛋

入波只要30秒

唔買就中

入多粒

辛尼特呢d先係波黎

psg 彭美 紅牛 急流

半場1:1半大 快

掂啊
俄假易玩

未得

買漢堡好唔好

辛尼特 辛尼特

好波

俄超中意咁快入

支那help

又要針

屌你老母 恆大-3.5/4

呢排俄超痴撚線

快手入多兩粒

俄假大波上呀

買唔到俄超半大

半大gel定先

有無LINK???

大陸果條LINK勁LAG

中到先可惜 唔該手

半場 -1.5

秒GOAL 先難中...我震緊

龍珠直播

黑警可恥

辛差小小

我都係

龍珠睇唔到, 唔知點解

呢個得 gun
So ling點睇

血拼完，爽了

要入呀

準備半大詩

你又半大

食完和石

係呀

買衫？

下盤諗定下場都得

發現寶sir 成日同我同路

未食，一陣食燒肉

係咪半大全大 角大

7點半2.5B

衫，裙，褲，鞋，袋。。

hi

So ling 天海 上海

天津 蘇0 候克？

但你成日輸

又同我明一樣
skip得

gn

咁講野既

女人黎

明亮正數1皮 點到你唔服

邊到

角大主力

我想博天海反底

我利！

岩岩食完飛驒牛 好撚正

正

唉唔撚買盤喇 跟明亮買角

裙

俄超又準備秒goal撚半大

買比條女 好男人！

秒糕半大24

正過神戶 松阪

點食法 壽喜燒？

秒goal 半細gel得

仲未有下球？

有無gel頭相借黎用
想gel半細

果個半大詩係真

太油膩了

入多球

係 肥撚到

良家富女

一餐半餐 唔通日本食素咩

1930 有冇人仲敢買下盤

食馬肉

神船反底未

沉日比基爾逼害 今日點部署

休息一輪 等賭仔出埋糧先

今晚$100上2k

我都想知 7點下盤準備針

我一餐都頂唔緊
食兩塊就要燒走晒啲油

跟左明亮1930 9.5b

15分鐘啦 入多球啦辛尼特

食完個飯返尼就針

ok gun

瑞超正氣好多 德乙垃圾波

雖然呢度冇人幫你打氣 但係仲有我
奧倫堡加油 光復俄羅斯球壇

連輸左兩場 今場輸既機會係零

我食左一陣 都唔食

辛尼特原來咁正氣…好彩今場沒揀下盤

漢堡落飛落到贏硬咁樣

未完啵

gun飛了

漢堡應該冇伏，近期開得半一再落飛都好正氣

阿斯蒙 單刀射柱

基爾都係咁落飛

全格1.76...

辛中柱

半大未

成日比秒goal迫害

漢堡半大anyone same road?

黑名單 第一注 漢堡半大
0:2 1:2 0:3 半場波強

入左已經爭好遠，除非又玩野一直沒波入臨完場又比人入番粒

奧倫堡盤+漢堡半大 有冇同路

原來奧倫堡冇贏過辛尼特

真

應該秒goal

新 快少少

屌 漢堡半一咁低水 要半主了

hamburger?

算數

半細辛

咁點解唔買半客

俄超買左全埸0:1波強 點頂？請問

跟住下半場1開波先2:0

真 由榜首追到佢最後升唔到班

去馬會收錢啦

漢保
天津
候克
蘇0
左膠
阿狗

係喎 買埋先

唔入俾人入啦

漢堡大船上船 準備渡下場

好垃圾 俄假

羅巴

同路，希望贏

屌你老母點解人要返工

0:0
同0:1 冇分別

又勁中?

呢個珍

好似係假個個
點解要扮人

落去入錢啦

漢堡落到一球 好有安全感

又秒goal撚半大

中風
返緊工懷疑緊人生

基本啦

我廠都信

出雙糧又贏..

秒GOAL真係難中半大....

咪係

思考 諗下翻工為乜 為咗有錢賭

酋長杯都唔買 英超先買？

就放工 終於

為左有錢輸
白做
好撚爽

半大詩 字無圖
半大秒goal 一球頂死
半大高水 半和到尾
被狗屌也

唔出水又話唔出 屌你真係難服侍

Yes 我廠拎英超今季

食漢堡

屌左幾多條女前2日

1

比秒goal撚好舒服

屌女又唔能叫

1ccc

半細

半大好舒服

快撚D刷角入波呀！D L LM

點叫？條女唔想比你依d毒撚屌

完 漢堡按屌 唔賭了

漢堡開場極限禁屌

已經分唔清邊個係真

咁樣撚法一世blacklist

11111111

一開波即刻落番半一姐係點

cash out左個今朝3x4 半大嬴果d 追返今個星期輸果d
條3x4應該凍過冰 每場都回飛回到傻

我190 85kg

Sana已經係我既人

漢堡

客入波先

0-2!!!

0-2

原本係度左4場全對家
最後決定好似尋晚咁 再反手串條全對家
結果

0:2

炸

diu

Boommmmmm

fake.....

半大手足收米

撚半大

半客客盤頂住

收c

.....

我個fd係果度做咋，d小店

收皮就有份

廣州恒大

好彩買左半大半客

辛尼特中咗兩次柱仲要炸埋....

網側都hi唔到
點解會響

屌skip撚左

炸……

慘，原本想轟呢場

3.5/4球好難唔skip

刷角入波呀！D L LM

應該唔得啦

冇入過炸閪咩

睇住直播我都笑左

爽 買半大又炸

漢堡角大-9

收你老母米
有收錢唔講講收米
用埋哂啲蝗語
輸哂都抵鳩死啦

辛尼唔撚入波咪撚踢鏝城啦
廢撚到

臭西

快啲半大喇

快D入波啦屌

無啦,半1全1:2

又中

辛尼特中柱半大

2ccc

上港..........

下？你弱智？

2222

半場-1.5

漢堡刷角

33333

jump 400

江蘇蘇寧12m!

漢堡包快入 唔好再撚鳩賭仔了

唔想賭了 8分鐘3角 點冰
客隊又比人全面禁屌

唉 睇黎要jump 了 3x1 88

快撚D入波呀刷角入波呀！D L LM

1:3 la 好快

恆大1-0

入波喇屌

條撚準備

3ccc -7

漢堡包今季第一場主場，威下比球迷睇下先啦

吊無外圍啊 咪講

漢堡入未

成班買外仔 我已經報左驚
好快搵能到你地

漢堡已經3c

中兩次柱又炸，半大手足認命啦

真
yy

主中楣

韋世豪勁到

同我講 完場未

so ling !!!!!!!!

蝗假全主約埋一齊入

韋世一

上海上港 cup未.......

半場絕殺入

奧倫堡終極禁屌

俄超快撚D入波呀

中柱 屌

我超主差d

你半細咁我全大點呀

辛尼特入多球先啦

半客FIRM

奧倫門前射失

屌你空門射唔入, ON9

唔入波踢黎做咩

賭馬會不如咪撚賭

我dllm 奧倫堡
咁撚樣空門唔入

空龍miss 世界假

屌都廢事 confirmed

好驚

真 蝕水蝕到仆街

我超客甩手 5碼龍門倒地都飛機

半細全細firmed

驚咩 gel 得

真 港超冇得賭都情有可原 中超都冇真係屌尻佢

德乙有波入未

45分鐘絕殺半大

漢堡咁都唔入

中超D 半大好正

奧撚堡呢隊空難隊都有人買
上季撚左幾多次手足

餓超半場追和未

馬上要求全部大波波

真.. 辛尼特雖然都西..
但對面果隊仲西

漢堡重飛到

場場都係咁架啦

達斯泰特1-0

秒goal 半細

漢堡刷c

仆你個街漢堡咁睇應該贏撚硬

？

試一試佢先

今場贏唔到 以後唔重注買德國聯賽

半客gel得

1.92買左半一 但仲未撚入

屌 辛尼特

90分鐘 0:1

好驚秒入會比人反cup
辛尼特比多幾粒

幾多倍買都係撚狗架啦 有乜所謂

德乙半大咗先啦屌

點解秒goal。一定係半細

半大半客 =無玩過

下半場再秒goal撚半大

46分鐘1球 47分鐘1球 撚到半大應一應

漢堡刷c未

直接買0:2半膽好過啦

屌你老母 咁樣迫害我半大

漢堡包刷角啦

又好似中左漢堡伏了

刷角機到左未

漢堡又出黎害人啦屌

主入先你即刻收皮

半客收錢

漢堡咪停c

970

準！！！！！！！！

2019仲有人信漢堡撚咗咁多場都仲買 佩服你地

穩陣玩法

送錢波唔買？

個天要你收皮 你點都收

1001

197

979

981

德乙高水下盤

辛仔

983

迫害

All in左...

0:0 hf

奧倫堡有即場一定買主ng

買左咩？

客

你同我出黎

達斯泰特入未

燈西了

。

漢堡冇c 冇入波 不如咪撚踢

香港政府
垃圾無能

T